一個女仔成日話自己柒係咩心態

點解啲女仔明明瘦到成營養不良 都話自己肥
明明幾好樣 都話自己柒
你話佢扮嘢收兵 佢又好真心咁講
究竟係咩心態

佢係堅柒

就係等你答相反，讚佢囉

無自信

扮嘢囉

以退為進

唔識表達自己，個人又沒乜特點，只好加d屬性落自己到

想你認同佢囉

想有人話比自己聽佢唔7

但贊佢嘅話佢個樣又尷尷尬尬咁 唔似暗爽 定係啲女人真係好古惑

係真係覺得自己柒 只係你覺得佢唔柒姐

真係柒都唔俾認？

誠實都唔啱？